週一，該辦公室就這些指控和解決這些指控的同意令對該公司提起訴訟。臨時工對性騷擾指控進行了反擊，並表示他們將面臨梅麗莎·桑切斯（Melissa Sanchez）於2020年8月28日提出的報復
俄勒岡州選舉主任史蒂夫·特勞特（Steve Trout）說，他一直在電話和社交媒體上受到人們的騷擾，人們錯誤地指責他在未經同意的情況下改變選民的黨派關係。對於選舉管理者來說，死亡威脅已經成為工作的一部分——傑西卡·胡斯曼（Jessica Huseman）於2020年8月21日（ProPublica）
2017年6月生效的《網絡安全法》要求公司在收集個人信息時必須徵得人們的同意。《中國保護數據隱私的意外探索》泰特·瑞安·莫斯利（Tate Ryan Mosley）2020年8月19日《麻省理工學院技術評論》
此類項目尋求參與者的同意，並承諾對數據保密。如果你交出個人數據，機器就能發現心理健康問題。|鮑比·約翰遜| 2020年8月13日|麻省理工技術評論
外星人不會要求被帶去見我們的領導人，他們會要求用面頰拭子和同意書。生命如何繼續進化-第88期：愛與性| Caleb Scharf | 2020年8月12日| Nautilus
大多數情況下，未成年人在未經父母同意的情況下尋求墮胎時會援引這一原則。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
同一本兒科雜誌指出，17個州對標準的父母同意要求有某種形式的例外。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
對於成年青少年，醫生們長期以來一直在與同意年齡作鬥爭。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
同意書是這樣製造的，還記得幾周前的埃博拉危機嗎？加拿大石油商如何粉飾Keystone管道|傑伊·邁克爾森| 2014年12月28日|每日野獸
他們有一個推論：“每一個新的性活動水平都需要同意。”20年前安提俄克大學如何正確對待強姦案|尼古拉斯·米爾斯| 2014年12月10日|每日野獸
因此，如果不是這麼多年以後，我相信我會滿足於等待他父親的同意。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他感到非常自豪的那個女人會讓託尼接替他的位置，她點頭表示同意！波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
紐約市的所有銀行無一例外地，並經共同同意，停止支付硬幣。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
因此，主席先生，我們有責任保護我們的委託人，我們不能同意減損我們的一點權利。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
奧爾克拉夫特小心地徵得貝拉米同意他的安排。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的